唔想去聚會 可以有咩做？

依加係大埔 啱啱塞完地鐵又唔係幾想去聚會，手足們邊度要人？

諗住出黃大仙 仲有冇邊度好去？

[特急！] 旺角義士今日上庭

天水圍狗屋？

如果搵唔到野做
聚集左係集會先啦